{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017009",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "해심원"
    },
    "text": "鶏、鴨料理は、少なくともご来店の1時間前にご予約ください。 営業時間は毎日11:00から22:00までで、日曜日は休みです。 メニューとしては家庭料理定食が8,000ウォン、豚炒めが11,000ウォン、チャグリが11,000ウォン、生サムギョプサルが14,000ウォン、漆鶏と漆鴨肉が70,000ウォン、鶏の水炊きが65,000ウォン、鴨ジュムルロックと鴨ロースが65,000ウォン、ダッポク無タンが65,000ウォン、ムグンジタッポクムタンが70,000ウォンです。 連絡をする時は063-536-0573にしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "家庭料理定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "家庭料理定食は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚炒めの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚炒めは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャグリの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャグリは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生サムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "生サムギョプサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "漆鶏と漆鴨肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "漆鶏と漆鴨肉は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏の水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "鶏の水炊きは65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鴨ジュムルロックと鴨ロースの値段はいくらですか？",
            "answer": "鴨ジュムルロックと鴨ロースは65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダッポク無タンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダッポク無タンは65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムグンジタッポクムタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ムグンジタッポクムタンは70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約は何時間前にする必要がありますか？",
            "answer": "鶏、鴨料理は、少なくともご来店の1時間前にご予約ください。"
        },
        {
            "question": "連絡先は何番号ですか？",
            "answer": "連絡をする時は063-536-0573にしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 357
    }
}